跌盡未？

𠵱個位好似仲差過零八

殘.ga

下星期會唔會再跌返去45

黑期跌 600 嘛

全球一齊攬炒
短期內唔唔會升啦

加咗個廢港落後恒指 board，好似幾靚

黑期 是 咩來

星加坡 IG 呀

啊啊 其實呢種ig 係咩來 我都見人有講
股票網睇唔睇到？？

睇黎有咩意思，冇參考價值

未啦 而家都未有企業爆

已經跌到去217鳥
即係已經抵消咗星期五嘅千升

hins：SQQQ

跌盡啦，借錢借孖展入市

08衰極都仲有工返
依家全球減產，無工返，二戰之後無試過

我依家睇官網仲有220喎

要睇weekend ig 㗎

想請教點解我入唔到 殘.ga

原來weekend分另一隻product

星期一不問價7500 預左會比人夾

this?

其實都係臨近星期一開市先至貼價
週六睇無乜參考價值

Yes

唔好話我唔提你 呢度大把人等緊撈底
你自己諗下到時成班友仔put果陣個價會去到邊 之再俾人一野打沉
宜家跌到個位巳經近兩三年新低 你有多餘錢唔急住開飯可以分階段入貨 開定個倉執平貨

唔洗啦，廢港 dns 更新咗啦

唔果入唔到嘅斷網再連就會 refresh DNS

可以用desktop 上爽好多

不嬲都得㗎啦

未啦 美帝d經濟數據都未見光死

我反而睇支港𠵱邊向下唔多，但美帝就有排落

不過我知連燈仔價值觀一向偏激單一舔美，唔想講太多俾人屌

但美股如果𠵱一浪慢慢儲啱板塊儲得好，下一個 cycle 又係贏晒

分左六注 早二日入左第一注

係咪因為美股係歷史高位跌落嚟？
而港股就好早開始喺歷史高位33484跌咗好耐
一直到而家？

港股𠵱十年有升過咩（相比美股）

呢個"𠵱"字打唔到都隔硬打
仲樣衰過殘體
心諗做乜撚野

港股升都係中字頭既升 其他就收租類升
要諗方法令香港經濟復蘇
發展其他野
唔好靠藥妝 大陸人
唔想靠大陸就要咁

仲有大把人話撈底
即係未到底

講真我都想升。。。重貨輸到仆街
跌到衣到真係唔想止蝕
其實衣家出咩手段都無
無疫苗消息。。。我真係唔會再溝貨
最多比高少少溢價

轉熊軍喇CHING
我早兩日都放晒D TSLA同M$
岩先睇意大利+6500 USA+2800 成為第4名
跌硬

等穿2萬點

見到你開D咁嘅post
就知未跌完啦

樓主隻1336有冇溝到？
好似3x開始買？

20000 2手
18000 4手
16000 8手
14000 16手
自己計下平均幾錢 擺3年冇可能輸

升到3.7%，仲要係上年12月至今年2月嘅數字，
未100%反映晒武肺嘅影響
餐飲業失業率已經上到7.5%
下個月應該旅遊業失業率都急升

瘟疫拖多半年就見10000點

正股撚又然

好過啲人咁辛苦搵股 之後又輸到傻

有呀，仲有買咗啲 700
慢慢嚟啦，冇人明我做乜，知乜事就明

反而平保未跌夠，話晒都係林寶堅尼，唔知頂唔頂得住

好呀，可以慢慢儲股